jboss 6.1.0.Final extraido

netbeans
aba servicos
servidores
adiocionar servidor
jboss
next
colocar caminho do jboss
next
nao mecher
finalizar

aba servicos
servidores
botao direito no novo servidor
iniciar servidor
esperar
botao direito no servidor
abrir console do admin
copiar url no ie
color no chrome
logar (usr: admin sen: admin)

abrir projeto pronto floricultura
oracle: criar user e conexao (usr: floricultura sen: oracle)
rodar script sql pelo usuario novo na conexao nova
reiniciar servidor jboss (botao direito)
para ver se funciona: http://localhost:8080/Floricultura-1.0-SNAPSHOT/ProdutoWS/ProdutoWS?wsdl